緊急法會不會實行不是重點, 重點是我們都需要準備.

夠唔夠膽做唔係一個問題.
做左出黎香港會唔會玩完唔係一個問題.
應唔應該咁做都唔係問題.
因為佢地冇腦,所以全部都唔係問題.佢地都可能會做, 然後去外國定局百年歸老,簡直係NO COST.
問題係我地要做咩準備去維持我地既力量.
凡事做好最大壞打算,方能萬事綽綽有餘..

無法連接上網的準備:
- 佢地有能力斷網,但沒有能力改變世界時間規律,會唔會可以預定逢星期幾,幾點,集中一個地點見.
- 如提供有限上網, 限制連登及其他外國討論區: 好好學習使用VPN (NordVPN, ProtonVPN)

保護自己:
- 佢地可以鐘意就話有權入你屋, 所以不要自己一個人住, 盡量和家人同住, 特別是女性.
- 由於我不能假設你會中六合彩咁遇到真的香港警察. 請做好心理準備有機會要拼命, 因為你真的有可能會活生生被折磨殺死.

列出輔助地點/良心小鋪:
- 經濟受到封鎖, 生活有困難時, 尋求幫忙.例如.食物...

不要自殺.不能自殺, 不應自殺:
- 任何時候年年月月日日時時分分秒秒我地同你家人都需要你
- 有你既香港先係值得我地留低既香港.

五大訴求都需要做好最壞準備:
- 如果五大訴求都失敗了, 訴求會唔會改變? 例如全力爭取解放軍入境?

好少發文, 唔知大家點睇.請加一加有咩可以準備,覺得廢就讓我下沉, 我只係覺得如果有文宣可以做0的防備工作既宣傳會比較好,只需一張圖,一張貼紙,一段字比大家記在心中.

有時候,在伸手不見五指的情況下,真的只需一點清晰明確的光.